3D VRAY RENDERING [Quadro rtx 4000/ rtx 3080]

有無人知
呢兩張卡用唻做3D RENDERING 邊張啱用啲( /快啲)

價錢好似唔差太遠
3080 新卡會唔會 效能好過 quadro rtx 4000?

P.S. 甚少打機

效能一件事 driver又另一件事
Quadro driver同 GeForce driver 又唔同架喎
唔打機嘅話等/簡返quadro仲好啲

Geforce好似有studio driver

3080 better
Go vray benchmark and check it out

我搵到醬油了

Sorry 冇留意到 Quadro rtx 4000係上年嘅卡 咁嘅話一定3080好啲
不過你睇下你啲vram夠唔夠用 如果唔係嘅話可能3090適合多啲 （基本上就好似上年titan咁嘅定位）

無記錯q 卡畫野係順啲（有軟件最佳化），不過ren上黎都係3080 之類快啲

3080 vram本身都高過rtx4000

Go for the Quadro RTX 4000
Non-quadro Nvidia locks the driver in professional applications.

if you using for work REVIT / AUTOCAD
I prefer RTX 4000.